憑我自己本事說服你打針，點解要賠錢比你？

👦🏽 : 偉 係度嗎？

👨🏻：☺️系度

👦🏽：我幫你打左科興 依家入左院 幾時可以賠返我？

👨🏻：我點解要賠？

👨🏻：呢個係憑我自己本事叫你打嘅科興

👨🏻：點解要賠？

👨🏻：XXXX🖕🏼

👦🏽：😟😟😟

係😦😦😦

😧😧😧😧😧😧

😟😟😟